林鄭算唔算係歷屆特首最成功一位

林鄭係香港有史以黎最強勢嘅政府
幾乎完成所有歷屆政府唔敢
或者做唔到嘅政治任務
當年 董伯伯搞23條搞唔掂 仲辭埋職
689搞左成年國教又搞唔掂
林鄭一次過同你處理晒佢 手起刀落
而且快狠準 完全無放過任何打擊機會 效率極高
搞傳媒 搞老師 搞學生 搞醫護 搞議員
面對200萬人示威 過千場遍佈全球示威活動
面對大量西方民主國家制裁 點名譴責
佢都未驚過 出到黎振振有詞
邊個企出黎反對 就出防暴 即拉 即打
連選左20年嘅泛民 都比佢一鋪清袋
拉得就拉 拉你唔到就DQ你 全部都一身蟻
係佢任期入面 所有反對勢力 全面比佢打倒
完全頂過哂輿論壓力 仲反咬你一啖
成個政府班底整年黎全部無退縮過丁點半步
支持政府力量無變弱 什至變強變團結

1997-2019 22年時間處理唔到嘅政治任務
1年時間 林鄭已經完成得乾手淨腳
無人夠膽出黎反對
政治力量可以講話史無前例
歷任港督特首都無可能做到

中國有能力向歐美開戰啦

林鄭係最厚面皮果個

可以肯定嘅係 現屆政府做任何野都必定成功
佢即管立任何再嚴苛法例
極端至恢復死刑 興建集中營
都冇任何力量可以阻止

乾手淨腳？
樓主喺平行世界生活？

林鄭做啲咩係失敗過
除左最初嘅逃犯條例
佢想搞邊個就搞邊過
定你活係平行時空

因為我佩服林鄭
佢令香港變成全世界嘅焦點

請善用起底功能

用武力解決問題就係成功，咁三年零八個月日本統治咪係重港最成功政府？

唔講多
台灣一直以嚟嘅統戰部署同資源付之一炬
各國中止引渡條例
一定係你口中嘅乾手淨腳啦

唔通你以為佢真係care其他國家嘅引渡條例
佢只係想捉人返大陸
逃犯天堂根本wfc

聽支共支笛
鳩推有幾難
周街搵個呀嬸都識做

同狗一樣
鳩拉無痛苦

樓豬眼中成功特首，打到黑暴無得還手

推

佢收成期姐

其實唔難理解林鄭，由細到大都係，或者以為自己真係精英，係港英政權下，一個中國人得到西方文明社會認同，做到今時今日呢個位，佢既尊嚴可相而知係幾咁高。但係短短一年，睇番幾個月前，一事無成，送中推唔到，任期未完比200萬人叫佢下台，警隊由精英分子變到比全香港人屌，佢上訪問喊個次其實睇得出佢係好真心hurt到爆，比西方國家點名屌，由佢喊個刻已經係冇曬尊嚴
所以個conclusion係林鄭而家做緊既野係要報復香港人，佢己經唔care任何野。所以佢唔mind叫大陸醫護入港，一齊死lor，同人講佢冇資產係外國，因為佢唔care個仔同老公，反正佢自己係西方社會都一無所有。係一個咁既人，先講得出叫人用核子去做要脅，大佬，你上電視開live驚講錯野你會唔出聲扮死狗，但林鄭係尊嚴盡喪，潑婦罵街既地步。

等李慧琼接佢捧

佢仲要可以連任俾你睇

真係激撚死我哋

林鄭都好吹奏 on9

女人當權好撚恐怖, 報復心態害鳩死香港

靠快馬彎刀征服半個地球既蒙古帝國持續到幾耐?

係支共立法關林鄭咩事

魔性+報仇+精神崩壞

林奠係最有能力向歐美宣戰嘅特首

可能學習帝咁無限任期

全部格硬黎
有咩難道？

格硬得黎
仲可以保留到一大班人支持
呢樣先難

林鄭功不可未

係

每個兩句唔太岩。。親北京以往有中間派。。近年習總要硬。。政府跟番佢腳步
團結一定冇架

不過我想補充 林鄭狠過689好多
689好多野做到1516
人地問佢兩句就語言藝術
777佢講到似層層 even fc左 佢唔會認錯
似足江青

我都覺得佢好打得唔係流，全香港人畀佢打到一仆一碌都冇得還手
專家
議員
教授
全部食屎

其實唔難
無視一切就得

講大話講到咁理直氣壯真係好難
比著689實講到199

笑咗 林鄭反送中搞衰左之後
封關 甚至中共派醫護落黎
都唔係由港共政府announce
你覺得港共仲有執行決策既能力咩
依家根本佢咩都唔敢做 都冇能力做
再講
如果你只著眼香港立法就話佢叻 而唔睇其他國家點制裁/取消引渡
咁你都當佢成功我冇野好講

但短視，贏香港輸台灣，仲要贏咗嘅香港係自損完

大陸係軟既搞唔掂先扯爛塊臉姐
關林鄭撚事
支那要格硬黎有幾難姐

點會就算係中共藍屍角度睇損失都好大啦
原本港豬明日大嶼都wfc，日日飲喜茶，聽中國音樂skr 666，大灣區、統一台灣前途一片光明
政壇本土派心灰意冷，民建聯區議會第一大黨，政棍泛民都變成邊緣聲音
TVB一台獨大，蘋果破產邊緣

結果鄭月娥一次得罪所有香港年輕人 港豬化00後失敗，
大灣區得返深圳人咁不如唔好搞，
韓國瑜由壓倒性當選市長到輸總統再罷免 習近平千古一帝中國夢碎，
保皇陣營區選一鋪清袋，
勇武變成抗生常態，本土派成為主流，立場等新媒體興起
國際關係四面楚歌，國慶閱兵頭條都上唔到
太陽照常升起死廢老返北京做圖書管理員

有得佢唔撚搞咩, 佢連辭職既自由都無

我覺得同支那呢廿幾年勢力大左, 依家中共覺得佢地勢力大到無需要依靠香港/外國, 連外資都無辦法離開支那呢個市場, 所以依家先咁串, 柒婆都係扯線公仔, 反送中果陣一早有佢同D商界錄音流出, 佢想辭職都無得辭, 咁以佢咁西咁唔輸得, 還掂都無得走, 咪有咁大玩咁大

40幾萬月薪 辭黎做咩
辭左邊到搵咁多呀

換葉劉可能仲打得

屌人地問你點乾手淨腳
你個解釋就係除咗個失敗就無失敗過

有冇諗過佢計過哂先流條錄音出黎
條友咁陰毒

夫

9%支持度、保皇黨區選輸到仆直= 保留到一大班人支持

樓主呢個睇法點有得輸

你以為佢輸？
分哂餅仔比班保皇議員啦
分分鐘仲高人工

仲有777做咁多野 保皇都仲有4成幾得票
其實已經超過過去所有直選得票

成功推向一國一制，令中國鎖國

睇翻樓主個 big 4 nursing

傻人發現案。。。都係冇野啦我出翻去

攬炒係講緊經濟上同法律制裁。而家條7婆係殺人政權呀。你睇下黑警又姦又殺，香港人要攬炒係要佢地受制裁，唔係要殺佢地班7頭

正評數與回應傾向不符

吹奏林鄭你就知咩料啦

777係全港最大，又有小能撐腰，喺香港可以話係為所欲為，而家仲開到口話要放膽運用權力，女人就係咁